純學術討論, 香港係大陸春袋唔敢搞係因為香港經濟獨特性

呢樣討論左幾個月, 之所以大陸一直都唔敢明目張膽鎮壓香港, 係因為搞衰香港係大陸走資集資既窗口

但另一方面支那係極權國家, 對支共黎講政權大於一切, 因為如果共產黨勢力不保, 佢地全部都會被清算, 佢地寧願國家仆街都唔會想自己仆街

呢個亦都係咁多極權國家領導層既想法, 佢地可以放棄國家既繁榮換取自己政權安穩多十年廿年

你睇津巴布韋, 曾經係非洲最富裕地方, 人民平均學歷冠絕非洲
但極權總統上任反, 佢不惜令國家變成全地球最窮, 餓死D人, 都要保住自己政權

大家覺得呢一幕會唔會出現係今日支那? 真真正正出老解平亂, 殺返一萬幾千人等無人再敢出黎, 起集中營等等

外資方面, 支那硬推區塊鏈, 分分鐘真係有一天可以取代到美金, 到時就唔洗再靠香港

攬炒

但咁樣對支共係無傷害, 正如津巴布韋, 個總統都享福幾廿年, 受苦只係平民....

同埋到時支那初初一定會比好大權D 狗, 到時真係比狗玩哂, 分分鐘打你就打你, 你見到佢地要行禮

好似初初滿清入關, 清朝都要重用吳三桂一樣, 雖然最後都係死, 但可能要比狗極權統治返十年8年....

如果佢有能力取代美金 就唔洗等今日啦

唔同 除非佢地想拎人民幣
或者想係香港做土皇帝
但係佢地個撚個賣完港都想去外國 攬炒絕對有用

支那推既區塊鏈係可以修改既區塊鏈，單係依樣野以經注定失敗

「但極權總統上任反, 佢不惜令國家變成全地球最窮, 餓死D人, 都要保住自己政權」

一定會發生喺中國，而家都講定先話中國人民食草都可以生存一年啦，人民食草領導人繼續鮑參翅肚鮑參翅肚

區塊鏈今年開始推, 以支那速度可以行得好快, 你睇5G 就知

呢家最慘係全世界都窮, 爭奶支共, 就算美國頂得住, 歐洲都未必得

咁攬炒攬唔到班仆街...

d人信唔信你土共先
5g又係雷聲大 大陸大把地方4g都未搞好